［3DSLL］仲有無人玩

執屋搵到部陳年老機
見到有MH 牧場物語 Pokémon 勇者鬥惡龍(唔好玩)
仲有咩game好玩可以推薦下

符文工廠

牧場三條村玩左第三年
符文係咪打怪版？
NDS玩過一隻叫 新牧場物語，掘礦整武器打怪好似都係符文系列。
我果幾隻game得牧場同Pokémon覺得好玩
芒亨唔識打